[網球] 美國網球公開賽 - 2018

2018美國網球公開賽

賽事資料
日期：2018年8月27日—9月9日
地點：美國紐約
場地：硬地
總獎金：5,040萬美元
2017年男單冠軍：拿度（西班牙） 勝 奇雲安達臣（南非）6–3、6–3、6–4
2017年女單冠軍：史堤芬絲（美國）勝 姬絲（美國）6–3、6–0

Men's Singles draw:

Women's Singles draw:

xxx tv 直播時間表
27/08 22:00 第一日：第一圈
28/08 22:30 第二日：第一圈
29/08 22:30 第三日：第二圈
30/08 22:30 第四日：第二圈
31/08 22:25 第五日：第三圈
01/09 23:55 第六日：第三圈
02/09 23:30 第七日：十六強
03/09 22:30 第八日：十六強
04/09 23:30 第九日：男女單8強
05/09 23:30 第十日：男女單8強
07/09 06:30 第十一日：女單4強
08/09 00:00 第十二日：男雙決賽 / 男單4強
09/09 00:00 第十三日：混雙決賽 / 女單決賽
10/09 01:00 第十四日：女雙決賽 / 男單決賽

xxx tv直播時間表
27/08 23:00 第一日：第一圈
28/08 23:00 第二日：第一圈
29/08 23:00 第三日：第二圈
30/08 23:00 第四日：第二圈
31/08 23:00 第五日：第三圈
01/09 22:30 第六日：第三圈
02/09 22:30 第七日：十六強
03/09 23:00 第八日：十六強

LM

好想睇廢老拎番美網冠軍

youtube有

我大塞爾維亞祖球王大熟大勇
讓單手都贏嗰兩條廢老啦
燈定先

DAY 1: MONDAY, AUGUST 27
ARTHUR ASHE STADIUM
12:00 PM
MEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Wawrinka (SUI)
vs.
G. Dimitrov (BUL) [8]
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Kuznetsova (RUS)
vs.
V. Williams (USA) [16]

ARTHUR ASHE STADIUM
7:00 PM
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Williams (USA) [17]
vs.
M. Linette (POL)
MEN'S SINGLES - ROUND 1
R. Nadal (ESP) [1]
vs.
D. Ferrer (ESP)

LOUIS ARMSTRONG STADIUM
11:00 AM
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Halep (ROU) [1]
vs.
K. Kanepi (EST)
MEN'S SINGLES - ROUND 1
A. Murray (GBR)
vs.
J. Duckworth (AUS)
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Stephens (USA) [3]
vs.
E. Rodina (RUS)

LOUIS ARMSTRONG STADIUM
7:00 PM
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
V. Azarenka (BLR)
vs.
V. Kuzmova (SVK)
MEN'S SINGLES - ROUND 1
J. Del Potro (ARG) [3]
vs.
D. Young (USA)

GRANDSTAND
11:00 AM
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
S. Vickery (USA)
vs.
E. Svitolina (UKR) [7]
MEN'S SINGLES - ROUND 1
J. Isner (USA) [11]
vs.
B. Klahn (USA)
WOMEN'S SINGLES - ROUND 1
Z. Diyas (KAZ)
vs.
Ka. Pliskova (CZE) [8]
NOT BEFORE: 5:00 PM
MEN'S SINGLES - ROUND 1
D. Shapovalov (CAN) [28]
vs.
F. Auger-Aliassime (CAN)

上次已經係2008年了

個抽籤

不如直接頒獎畀小明算啦

聽朝費拿有3條腸食

今年big3一人一個gs
最後一個唔知邊個拎呢

運氣都係實力嚟，唔恨得咁多

呢兩日最高36度, 之後落雨

Sir Andy

哈立係咪想首圈出局？

kanepi呢場勁到痴線
halep gg

Halle

立立頂住

Kanepi突然又上力 哈立

開路俾Serena

就憑helep上身唔應該出局

無睇想知搞咩

Halep

wwk這場2個都會元氣大傷
板板都拉鋸

開唔工

基本上Halep冇乜犯錯
但俾kanepi板板勁大力on baseline監生打死左

不過有傷冇計

公開賽年代以來
美網從未試過頭號種子首圈出局

直到今日

呢幾年WTA破晒呢啲紀錄

WTA

lm

一如所料, dimi

不過估唔到一盤都攞唔到

迪米真係好好笑 究竟衰咩 連續兩個GS都咁

肥華當佢生菜咁食

連續2個gs round 1 vs wwk

影后好似幾fit
有番條腰

老野幾時會撞到老蛆？

WTF冠軍

QF

或者唔會撞到

影后？

VIKA

兜哥著返小背心

快快趣輸左佢
等等廢天王比人中出三連發就好樣衰

vika bb

.百屌djo

djo對家上晒身

條友應該chur得勁得濟
有啲謝皮益咗djo

今日81%濕度，0風速
好惡頂

又有新花款

有幾個都應該熱到retire

紅噹噹

瑞士妹輸晒

孖煙通咁

話說老野隻拍用返全黑

WTA的水準真係唔多掂，所以先俾細威稱霸左甘多年

Dimi

百
屌
華
佬

+ ATP

Murray

Nadal勁到

唔知係太熱先著番背心, 定以後都著番

Nadal

梅姑

樓上靚仔巴

好彩係網球post

美網女將球場上10秒更衣 傻！竟被主審判違規

Petra個態好差
可能熱傻左

我有睇呢場
覺得根本冇問題
不過Cornet個底太花，個人又on9

之後熱到輸埋

美網尋日已經應對左

KY

Dlgh Kerber serving for the set輸到5-7 ，快d收皮啦要睇廢老

雞巴走啦

美帝新球場幾靚

ky個樣就暈低咁

廢老既return沒有最廢只有更廢

今場企後咗接

對面自爆

核爆咁制

3/3咁叻仔

對面掟咁多次拍都未爛

讚壞了

嗰吓drop volley

唔係4/4 啦

反彈彈面

掟拍掟中自己

paire 真係幾幽默

轉行踢波啦

唔係對面on9老嘢今日都幾頭痕

UE兩邊都多

老野又發作

啱啱好五點收工

又變番16年廢老

點打KY

迴光反照左三個gs 儲夠20 個
都無憾了

偷雞多兩個500 儲夠100 錦標退休吧

cilic請人食雙蛋

老祖摩打腳

monfils又ret

山根不得了

山根偷到一個set

Tsurenko都幾正喎

禾琪

退役生仔啦

wtf

foxsports 唔播舒拉寶娃

670睇緊喎

係!?...thx

US Open Statement on Chair Umpire Mohamed Lahyani:

After a comprehensive review conducted by US Open officials, including US Open Tournament Director David Brewer, Tournament Referee Brian Earley and others, the US Open determined that chair umpire Mohamed Lahyani’s conduct during Thursday’s second-round match involving Nick Kyrgios and Pierre-Hugues Herbert went beyond protocol. Lahyani was advised to adhere to proper protocols in all matches that he officiates moving forward.

Lahyani will continue to officiate during the 2018 US Open. His performance will continue to be evaluated, as will that of all chair umpires throughout the course of the US Open.

教仔

On the changeover with Herbert leading 3-0 in the second set, umpire Mo Lahyani stepped down from his chair and could be seen talking to Kyrgios, who sat listening impassively. Some observers likened it to a pep talk. When asked after the match what Lahyani had said to him, Kyrgios said, “He was just concerned about how I was playing. He was like, ‘Nick, are you okay?’”

“I was like, yeah everything is actually fine, I just wasn’t feeling great,” Kyrgios continued.

In a statement after the match, US Open Tournament referee Brian Earley said, "Lahyani was concerned that Kyrgios might need medical attention."

"He also informed Kyrgios that if his seeming lack of interest in the match continued, that as the chair umpire, he would need to take action." Kyrgios recevied medical attention down 1-4.

For his part, Herbert said, "The umpire doesn't have to talk to him at all. I think this was not his job. I don't think he's a coach, he's an umpire and he should stay in his chair."

"I can just tell you from that point Nick was playing much better," Herbert continued.

It was a turning point, for sure. "He let me back into the second set,” Kyrgios said, presumably referring to Herbert. “He probably should have served the second set out.

"I kept staying out here, I had no other choice, really. I got pretty luck in the second set. My level raised a lot."

鬥攻

史提芬斯d波幾好

死老嘢真係，如果對面唔係笑匠Paire分分鐘倒轉輸0:3

3個人打埋2019澳網就會跌番落1xx名應該

佢守得好穩，同埋突然轉攻果下好勁
佢主場狗仲有加乘

守得好主要係佢夠快之餘footwork好

對認真既KY，輸都唔緊要，最慘係KY通常贏完大戰就會自爆輸俾其他人

開路工

公司喺Arthur Ashe 有個suite, 聽晚有幾個客去睇波, 我team 派咗我去做suite host賣笑

即係我有得免費睇波

希望係老嘢

頂, 係老祖......

Rafa

一輸就上繃帶

rafa輸了

又係雨神

又落雨幫幫手

咁都執到一set

Vamoooos

Ching口味幾獨特

karen 自爆

個 tiebreak 睇到我
真係來回地獄又折返人間

屌serving for the match 先嚟爆
我想訓呀

贏得咁辛苦

Williams

撐肥華

呢場大細威入場人數分分鐘多過下星期場決賽

華連卡場有冇LINK?

十七年入到R4

肥華

1xbet

華叔第一個game都保唔住

安德尊break 埋

安德尊下round對isner

死老野對後生的ky 做三零部隊啦

廢到 網前chasiu落網

邊間公司咁把炮

好彩uso 有5th set tiebreak

bank of america

華dee

又黎
啪啪啪啪啪
76 67 67 76 76

76 67 76 76 3029

係喎uso無長盤
都唔知其他major打長盤有乜意思
打到棧哂個個接發是但接

呢條痴線佬打波睇心情，之前啲tb唔係佢上腦其實老嘢真係輸咗

修左身

諗起其實09年老嘢打羅迪克最尾嗰set都係好撚悶 學你話齋真係接發求其接

rod 15 40 2個bp 把握唔到
下一個game 打空氣 30 40 就輸左

仲有
贏到都好
下場都半條人命
如果落埋雨delay仲大獲
我覺得應該決賽先長盤
一係就剩係wta
wta打3set都算

又有人步我後塵自爆

？

又贏

唔講唔覺

係上年啫其實
14冇玩
15R3
16R4
點對top20?
講到好似成日食cupcake咁

圖左下角

我屌

WTA嚟講，serving for the set/match十個起碼有六到七個都奶野
bertens又先輸一set

因為wta破發率就係咁高

老費都係

叫佢地serve仲大壓力

仲有雨神呢個思維都好神奇
個天落雨全地球人都有份淋
但係得爛兜一個有加乘

廢老平安鐘準備

平安鐘

件uniqlo係得老野先carry到

平時d人著到阿伯咁

39秒

手下留情

礦工開波勁撚到

除咗KY發神經，我諗唔到老野贏既可能

講到發神經，今年老嘢贏，所以結論係輸硬

岩岩想講

KY今年都發咗唔少神經

其實KY如果場場都咁勁根本世界第一硬

點解廢老d反手廢過17年咁多，換左拍廢咁多

ue king is back

老野今年d正手

2nd serve % 嚇死人

3/13

依個game

居然偷到一set

關愛set

咁都拎到呢set, 公平嗎

敬老啫

Garcia bye

基仔快啲掟拍
然後就可以去瞓

關愛break

drop shot 係靚嘅

基仔嫌難度太低
要學KA大反cup

唔好呀

其實係老野廢左 ky 無左遇強越強個特性

鳩打

老野跑得郁

大家唔好咁老定

廢老屌打

所以對付KY最好方法就係變廢..

好感動

屌你老野上左身

老野呢兩年都冇炒過人蛋

我已經做好老野俾人反cup嘅準備訓教

有機會入8強ge
有得食塞國風味炒蛋

求其啦
送bagel又唔會執多幾百分

經歷過南非佬一役根本發生咩事我都唔會驚訝

費老唔好諗非洲兒童呀

真係好唔鐘意今年老嘢個樣
好聽叫沉著唔好聽就叫頽
全場苦口苦臉頭耷耷
打球好波都唔見比啲激情

雞巴

老人家唔識表達自己

老嘢食咗藥

break point 醒定啦

KY關老多盤啦

Match point就係劇本開始嘅訊號

場戲半分鐘都唔使就完左了..

希望呢場比到多d信心老野

睇一陣細佬先瞓

osaka派雙蛋

Fed兜過net post球波低到 Kyrgios個反應先好笑

168 由3:0 打到4:6

Kei始終經驗好啲,

sasha 又收左皮,到底幾時先可以叫nextgen做thisgen

一早就聽到舒娃呻吟 扯扯地

大阪妹派2set bagel

佢今屆個勢好恐怖

贏完個pm仲有咩表現

kerber

拿度唔撚識波

細佬開局好地地 後尾輸左一set就收皮。
心態唔多掂

痴撚線波

Sabalenka加油

J 住單反先

好大機會三盤收工

k娃
Sabalenka 黑馬

k娃打太多比賽
下半季變左thiem

又可以去搵拿度

原來gasquet一個500都未贏過

anderson都係 仲要得4個250

isner 未贏master之前都係

好過南非高佬, 250都係4勝7負

C力做乜鳩

屍力做咩撚野？

C LAG

overall 4勝17負?

不過KA都係呢一兩年先打起
gasq長期第10 連續9個gs 4th round exit

Gasq一見到佢就知保送top 10入下一圈

費老嚴選三大靚波

個後生仔咁勁既

估唔到咁精彩
後生仔啲running forehand

Cilic 6 個match point都搞唔掂, 俾𡃁仔睇通晒開波

好刺激

C lag輸埋佢啦

廢老上身

可惜

Match point #8

今晚11點 thiem vs 安達臣

就咁睇de minaur係另一個goffin

原來uso冇得休禮拜

有得J好J，好快笑唔岀

預計對上老蛆會被中出三連發

穩定男

假希望

KY 之後個反應同表情先好笑

Heard it at the US Open tonight from what seems like a very reliable source (no I won’t reveal the source).

Last week it was announced that Laver Cup 2019 would be hosted in Geneva, Switzerland in September after the US Open. Apparently this will be Roger’s last tournament on a reduced schedule, which will end with Wimbledon, Cincinnati, US Open, Laver Cup, and then retire. He won’t play the tour finals after even if he qualifies.

差唔多了

前面仲有Millman，實對到㗎？

我仲要去上海㗎

請珍惜老野

冇理由basel都唔打嘅

去瑞士啦

又話打到40歲

白粉佬真係好煩，人地UE都要慶祝同叫

🇦🇷

BREAK!!! 臭添起新一輩入面receiving算係有一手既

同某人打得多

添同果個人一樣
企到痴埋牆

老嘢近排都學咗企後接

其實下手開個短波會唔會好有效

K An 係大砲，識鬼開短咩

唔撚係掛 有無禁突然

thiem 跑動

+第一次QF at US open

贏埋小明我改名做Thiem到季尾

唔過10games

Nadal vs thiem: first meeting on hard

靠開路Thiem食屎都都得啦

10次都係clay

偷到set

要練手感

打法真係好似
d衫都一樣

添真係估唔到

Nadal硬地唔會夠Thiem打

Kanepi又上哂身

出年都38

elina 計續做多d gym減磅啦

gasq

同佢打 力都慳番

老嘢聽日夜場代表有全紅戰衣著

Kanepi平時tour唔多覺
次次到grand slam成績都ok

但最後做咗細猩開路工

唔係好信Laver Cup退....
應該Basel吧...

但佢仲稱霸男單中，依家後生個班無咩人有佢水平

p娃唔驚唔覺就8強 希望今次有突破
佢絕對可以贏多次細猩

新coach team好似幾對辦
上網都有埋

big3仲係無敵

大清對小朋友狂𠝹就得

coric不行

唔知睇唔睇live好
次次唔睇佢就贏

Alexander Zverev To Be The Number 1 ranked singles player (not ATP race) before 31/12/2020 1.67
Andy Murray To Win At Least 1 Grand Slam Title Between 2019 & 2021 1.80

Rafael Nadal to have won more Grand Slams singles titles than Roger Federer by the time they both retire 9.00

Novak Djokovic to have won more Grand Slams singles titles than Roger Federer by the time they both retire 17.00

上樓真係容易

9.00

Equal會唔會再高啲

唔計球王祖，泥地王讓你單手齋打clay season都夠晒分，幾時輪到德俄仔呀，改做2025都仲叫有可能

真心想買

sabalenka對osaka

點解網球員運動生涯咁長.
明明平時無睇都一定識費達拿同拿度

呢兩個係史上最勁頭二，冇得咁比

林單李宗偉?
tom brady?
吾皇?

柯煙9倍啦
咩網？

網球only

根本運動科學下好多運動都生涯長哂

古洞坐咩車
50k 51k?

我都冇去過

你拎啲最癲嘅講
牙朗小花lbj咪一樣

咁點解叫古洞
btw成日去個頭

依家sports science....

尋日去完

有冇得咁買？
Andy Murray cannot Win 1 Grand Slam Title Between 2019 & 2021

點解你成日會去

女住個頭

Bernard Tomic celebrates his first title at any level since 2015, winning at the ATP Challenger Tour event in Mallorca.

冇 唔係我改
今晚冇比賽？

圭對高輸拉伯開左波

It's a far cry from the bright lights of New York but Bernard Tomic is celebrating a small breakthrough elsewhere after winning the inaugural Rafa Nadal Open.

拿度網球公開賽

仲有冇人記得串精

費老奪冠福星

咁撚曬龜仲要著黑色

有料

X2

Sabalenka
始終都係捱唔住

cilic goffin

陣間睇費老

我睇費老嘅記錄:

2010USO Djokovic L
2011USO Djokovic L
2012 Exhibition Roderick L
2013 USO Berdych L
2014 Exhibition Dimitrov L
2015 USO Wawrinka W

autocorrect

屍力好波

umpire: what are you waiting for? time violation mr cilic

希望老野今場輸啦
廢事8強撞到老蛆被中出三連發

mixed doubles 冇人睇

冇人可唔可以行到最前坐第一行？

利申未睇過波

只要坐返自己個level就得

下層有查飛狗

舒拉火雞

有冇LINKS睇廢老

火雞姐玩死輸娃

火雞姐今日生日

同埋舒拉第一次夜晚輸波

老野

first serve 得五成
就算今晚過到骨
下場都係被炒

信佢-6過到今埸, 下埸反彈

Set point又豬

第二盤都成7個DF,係咪太熱

百屌廢老

退休啦屌你老母

Set point like this

5-4 serving for the set 變5-7

仲話打球王祖，死老廢老連俾球王羞辱都冇資格呀

係咪有病，費老首發4成都冇

好懷念2017廢老，唔洗擔心佢反手落網

妹下妹下

wa，好誇張

mola mola

老人家11點幾夠鐘訓教

個白俄妹好大隻

傍述話廢老健康有問題

屌又要平安鐘

老野個樣勁頹

冇眼睇

wa⋯⋯梅下梅下

老野嬴撚硬啦 輕鬆

投降啦 我唔打喇

millman

呢場輸左下場就唔洗俾djo刷head to head

就算贏到下場都冇晒力

ue多成倍 退休啦

原來係咁樣計好左所以特登輸既

可以幫你改定

2010USO Djokovic L
2011USO Djokovic L
2012 Exhibition Roderick L
2013 USO Berdych L
2014 Exhibition Dimitrov L
2015 USO Wawrinka W
2018 USO Millman L

廢老fans最後的自我安慰

廢老換拍之後d網前volley廢到

開波真係好唔掂喎

接發都係廢的

Roger 快快手輸埋佢 係時候退休啦

不停放drop shot

廢老今晚輸硬

打5局贏到millman都冇力啦 今場贏輸結果都係一樣

uniqlo有冇後悔簽左老野

咁都miss

成日影個印度肥仔

die hard fan屎

Come on Roger

roger in 5

廢老訓醒嗌番聲

Break!

自己發球局都打得好撚辛苦

啲drop fail哂

運都冇埋

準備送game

打到咁可以怨邊個

all in J Millman

有D sad

天亡廢老

大勢已去

準備輸4-6

百屌

嘩，頭先睇見 second set lead 緊 5-3 以為贏緊
俾老嘢入到quarter都係比Djo SM

millman真係唔錯

今晚既狀態同三年前一樣咁差

佢狀態差 心理都好差

贏左咪仲慘

搵人沖杯咖啡俾佢提下神啦

掌握廢老自爆方程式邊個都可以屠佢

都要把握到

廢老係咁UE送分，贏唔到都對唔住自己

癈撚話

Overload
打得太多

其實老野d反應係咪開始support唔到佢d打法

其實冇乜關係 D波唔係反應唔切 係打哂出界姐

腳步開始跟唔到了

係，腳步好重

打咩drop shot
打groundstroke 搓兩邊仲好

又打落網

搓兩邊自己會搓出界 佢想速戰速決

又double fault

玩完

2連df

Millman已贏

返屋企湊仔

睇黎要退休la

小花迷

今屆睇嘅第一場live就玩完

唉 死老豆咁款

希望唔係傷左就得

成百個ue

呢度都見到你?!

燈神

fact黎喎

點解要去現場睇

我係呢度comment數頭3名

威咗唔夠2個月 已經多多嗲

老野好日都唔輸
竟然有人可以睇7輸6

直情靠你撐住網球post 啦

Drop shot完對面上網打passing shot

咁唔駛諗請唔請假
多謝廢老

成百個UE 不如比對面壓力好過對搓啦

其實入到QF應該更慘

6-0 6-0 6-1

話咗㗎啦

唔需要理drop唔drop，跟本係UE問題

死廢老廢就梗，同埋個心根本就飛咗去Laver Cup飛機杯到，上年勁到

職業生涯20個confirmed

Laver cup又會復活

sor

完美開路

本身4場8強都有睇頭: clay king同 prince第1次硬地對碰, 高佬大戰, 14年決賽翻版, 不過Millman應該捱得耐過Fed

佢心諗: 正, 又有室內打

打到人哋知哂佢諗住點打，抵輸

廢老既時代終於要完，之後3年睇下拿度（法網外）同祖頂唔頂得住next gen衝擊

心水清

Zverev連高輸拉伯都贏唔到

燈到唔使對祖

或者唔使開po2

澳網21

係靠老野巴打
btw巴打你自爆左

細佬真係垃圾，冇資格叫next gen

咁next gen都無乜邊個好成績過佢
就算gs都係得Chung入過 4強

reddit

佢仲後生唔怕, 不過要改善下心態
另外睇好de minaur

FedError

老野好波

hewitt 2 gs
murray 3 gs

pusher 冇前途

10 df

龜就算入到四強應該都過唔到祖

贏完一次老祖 輸到而家

唉屌好想睇廢老拎多次美網先退
澳網同温布頓都做到就係差美網

暫時next gen 剩係睇好thiem

Thiem 25喇仲next gen

佢未來幾年一定攞到法網

到時希望佢親手打贏nadal黎接棒

而家D next gen廢到
當年19 20歲已經係next gen 贏到當打既

而家25都未做到

幾年後先贏開始老既nadal 都唔光彩啦

唔好講贏, 而家穩定入大賽QF SF既都難搵

其實而家都老架 無話光唔光彩, 象徵式姐

FED 賽後話太熱, 透唔到氣, 濕熱到個波都受影響, 但恭喜Millman適應得好, 打得好好

Millman即埸訪問都講左兩次今日Fed唔係最佳狀態, 亦都係Fed既Off-serving day

屌你廢老10個Double fault 77 UE都係番去打Laver Cup算啦

FED 賽後話太熱, 透唔到氣, 濕熱到個波都受影響

即係uniqlo 有問題啦

係咪著錯咗heattech呀死老嘢

屌

最尾一句

笑到標眼水

好似轉左Uniqlo之後無好過

打贏nadal
之後sascha執雞

扮野祖呢？

根本由輸俾Coric開始就唔太得

2018年拿度不懂網球

講緊扮野祖著uniqlo 果陣的成績

講熱AO仲熱, 不過濕度唔知啦

同埋噚日老蛆打日頭仲熱

都係老之過

決賽
Nadal vs Djokovic

uniqlo d 質料係幾靚, 不過相比起nike厚身d, 可能焗春袋

利申: pre order 咗, 諗緊can 唔cancel, 呢條褲有陰影

好似話關左蓋好焗
落雨咩尋日

冇, 但佢起咗個蓋之後就算唔閂, 四邊都有舊嘢喺度, 都會影響空氣流通

p娃真係專殺細猩

屌原來未打
2016黎

p娃迷太興奮 雖然我都想

For all men’s singles matches, a 10-minute break will be allowed between the third and fourth sets if either player requests such a break. If both players decline a 10-minute break, then play shall be continuous. Appropriate medical timeouts for heat-related illness are allowed.

New?

Stephens完敗

對面今日打得好 啲drop shot

GS冇得call coach
好多俾人姦到尾都唔知點打唔識轉plan

Isner啲汗仲勁過落雨

領先4：1 都要call medical time out, Trumpsner 仲有機

Delpro 已經唔跑

哇 我接受唔到

Isner對上場場打足3粒鐘以上都攰啦

(益左Nad/Thiem )

冇事，八強先淘汰最老，下場就輪到最後生嗰個

應該係wta入面service game最穩定既兩個

Pliskova咁高真係好著數 見佢郁得唔快但預判準接波好輕鬆

細猩完全ue放題

細威咁多Ue, 由可以領先5:1到而家細威攞番節奏

今場係咁先

細威反cup埋, 快啲完場睇Nadal

把握唔到就gg左啦
p娃

邊有5比1
頭先都係2比3

3:1時有3個break point

P娃無啦 今日連正手都起唔到Q

猩d return真係好勁
d serve冇乜大問題但佢都可以睇定嚟執

力量當然係強項, 同時都好食腦
加埋經驗

生咁高都smash落網

今早起身睇
又輸

無set1佢成個人頹到

第二set都係食蛋feel

食返隻蛋做早餐先啦

細威應該要打男單

想比佢打

細威關鍵時刻啲ace

咁重口味？

好想俾佢大巴大巴咁打

佢老公識食

求下細猩退休啦
仲想要幾多個gs

Wta真係不成氣候，唉

有咩不成氣候,係細猩太勁啫
atp咪又成班老野四強小圈子

細猩勁得嚟keep住穩定 無得講
其他人海鮮到 呢個賽事打到飛起，到下個賽事可以首圈出局

唔知Sevastova既無路捉打法會唔會對付到細威

難啲
Sevastova海鮮到仆街
Mallorca open決賽可以輸俾tatjana maria，眼都突埋

佢d serve等俾細威大巴大巴come落去

唔洗發夢
無big serve或者打法唔係死纏爛打係贏唔到隻正常既猩猩
你唯有望猩猩果日發夢

女單決賽，會唔會
美國猩 vs 日本猩

佢仲要踢走埋唯一威脅Sloane

呢幾年wta好睇既波就係睇細威開局struggle然後comeback

2018 溫網定美網
Pliskova 都係最後一個收皮既Top 10 seed

thiem

Thiem暫時sm Nadal

唔係第1set 6:0呀ma

準備炒蛋

Thiem

王子有咁勁嘅咩！？

隻單反勁到。。。。有上年澳網老嘢單反壓小明咁癲

好aggressive, 希望keep到多幾set

呢個唔係clay season個閪添 唔止暴力，仲要有耐性同你猜

激嬲左爛兜喇

而家先拎到第1個game pt

Nadal唔識…

第2set 正常返，第1set根本超水準

完

劇本

小明正手今日唔太fit

Who

添CLS return

who

添

Muguruza

。

打到幾點會停?

屌tim

豬了

都係難成大器

唉

haHAA

A 40變 40 A

on9添
果球上網駛乜拎咁遠

爛兜霸氣

好學唔學學老嘢

同迪米一樣

連masters都未有

敗家添 唔係自己鳩嗰兩盤唔會輸啦

通常d人對fedal打得好都係關鍵時刻咁輸

心理質素

廸米上次打到今日thiem咁有貨係唔係17 AO對Nadal?

兜咪玩嘢

結果都是一樣
bp攞唔到
被break

Nadal呢局似番個正常人

thiem今盤都會係比人後追

啲人對 fed 打得好是唔會輸因為廢老會瘋狂自爆助慶

百屌爛兜

添 啲UE 多到

比rafa先發根本無得打

無lu
今set都rafa會係最後先break你

果邊幾點!?
係唔係打完呢set 和都聽日再打?

百屌Nadal

1點，打到兩點都打啦

Thiem 開波先

Mola mola

記錄係２點半

到而家都仲打緊

美國人唔駛訓咩

好撚好睇，睇撚到我倒杯水都手震

開路Thiem
不過劇本早已預備，掙扎都冇用

5盤幫nadal練吓手

話時話老祖今年個draw

有冇人唔想祖贏

我

我
想大清或者添贏

兜以前唔洗drop咁多同上咁多網，依家好聽d講就係全面多變左，實情就係頂唔到咁耐

講真，以添嘅資質，打雙反應該殺哂

佢應該係華佬以外單反最撚有威脅

迪米隻單反直程係廢

拿度32仲咁好體力

忍唔住即刻 book 個場而家出去打

廢老當年32都仲係好體力嫁，係自己打得鳩冇乜信心

都已經3:4
應該2點打完

唔記得咗，美網有長盤制未

冇

呢個 service game 緊要呀柒添

場波好緊湊

雙反唔會有呢D咁痴線既反手

有無人起到佢12歲教練底

因為老野自爆

大清應該覺覺豬咗

體力已win

琴日果個廢老top 50都打得贏

星期五先打，無所謂啦

兜兜聽日中午先起身
大清已經食完午飯

星期五會比大家假希望

盡咗力

咁到break唔到

死唔去
tb死硬

拿度

??

咁都死唔去

兜 接球2nd serve都打落網

Nadal上風變下風

玩吓tB啫

開得靚喎

唔夠喉想打耐啲啫

玩出火就唔好喇

拿度加油

輕鬆6-6 打tiebreak 先贏

有2日抖 咁快完把屁

Tie breaker 兜心理質素真係贏曬

兜贏撚硬 thiem耷哂

tim死硬
幫大清開路

無了 兜打Tb 穩勝
心理質素高

拿度成個c朗咁

張學友應該睇緊波wor 咁耐都唔出聲

加多$3.5m

吾皇

無了
mp實淆

Thiem 下年美網有機

慘。。

又差少少

thiem希望佢泥地有得同兜打

Yeah!!!Nadal最後一下力追！

不過下場應該無哂氣

Thiem又自爆

我覺得大家都保哂發既話，6比5個時比人mp好大壓力

mp太大壓力

廢添

tiebreak 佢都自爆左幾獲

泥地合理d
硬地比佢過到拿度都係輸比大清呀祖

所以underdog把握力差就唔會贏到

咁大舊叉燒打到咁無得講
心理質素調整唔到永遠都上唔到

underdog一去到有得贏心理就唔得

硬地佢對其他人黎講只係弱化版既兜

同埋呢條友唔夠穩定
贏完豆又送個盃比sascha咁有乜用
比你贏豆又點 都只係多300分

以前D next gen都係underdog 點解而家個批冇哂大心臟

所以我覺得就算今日過到關佢都唔會有機會攞

兜真係痴線，想知佢個心臟用咩做

一定唔會啦 格食格

同兜哥打到決勝Tb 仲想點
好過 加斯基 busta 之流好多啦

Zverev 同 Kyrgios 都要學下野啦 兩個都冇心臟

verdasco, dimi,tim
都係5盤差小小

其實向下比較無咩意思
只係覺到到今時今日仲未有一個穩定球手可以挑戰big3有d可惜

Thiem今場證明自己可以打到同top果班同level, 同埋喺第4, 5set都仲keep到高水準發揮

唔係對著Nad相信都3/4 sets搞掂左對手

0:40真係已經無眼睇，比佢連拎5分其實我覺得已經好勁

5th set TB 無得講，無嘜幾多人打過，仲要係對兜唔係心死咗應該都會爆

Thiem真係輸少少 個心臟唔夠兜大

減少自爆過sascha容嘜易，但下下打出界睇到facepalm

Thiem呢場8強好似無果兩場4強咁可惜, 事實上要入Slams final係今時今日係極難, big3健康下起碼要打是但兩個or 一個+wwk/jmdp/cilic呢啲老手

“This is Nadal’s 17th match over 4hrs at a major...it’s Thiem’s 1st”

Thiem今場由頭到尾都主動搶攻, 實有風險既

好可惜

過唔到呢個關口，就算班球王退晒落嚟都只會係開路工

我估Thiem 係想專注泥地

贏RG之後先諗其他surface

根本佢自己都低估自己既硬地技術

搞到自己連個1000 都冇

點有信心打大賽？

下次陽光雙賽努力D啦

或者偷個paris title 返黎

可惜睇唔到呢場
兜

反而我覺得thiem經過今埸會進步

始終年紀唔細又唔係主場
今次SF都收貨啦

你睇佢今年schedule，勤力到嚇死人，真係攪到大賽唔夠力

Major競爭好似忽然大左好多
廢力扮嘢大師兄都番晒嚟
兜隨緣就好

Major澳、溫、美網競爭好似忽然大左好多

咁又係，過到rafa都仲要過埋大清先入到final,談何容易

佢年年都係咁，死都唔cut少d比賽。。。。

根本贏完rafa應該要攞到1000,點知又輸左比沉既djo／sascha.....

所以D人話nextgen 冇突破

真係好唔公平

邊個時代同時有三個GOAT打波？

而響slam 贏過兩個big 3，咪又係得stan同jmdp

霉利都做唔到，冇經驗既nextgen 點得？

串精間唔中都清走到一個，但永遠都清唔走兩個

仲有soderling

但GOAT都老
依家兜祖比盡巔峰八成啦
又唔係叫佢地打全盛Big 3

但要連勝兩個太難啦

Thiem上年係咪俾del Po 返cup

是

講好唔提㗎喎

訓過龍miss咗添

Djo仲差咩盃未儲齊？

olympic

到時都33歲

拎埋就無爭議正式成為GOAT

唔夠fedal多gs咪有爭儀

完全認唔出

Sad but true 11年史度素同基芭都係夠爛打

請問巴打男單條線係點?

決賽會唔會Nadal vs djo?

呢個decade只有nadal同roger 係the goat
djo就算拎左呢個 the influence outside the game 都永遠唔夠呢兩個

咁樣無得計
咁牙朗一定>小花啦，因為fans多

非燈 真心唔覺得 Rafa 過得到 Del Potro

好似MI6個white widow

Osaka /keys著火就有機既

對我黎講ronaldo messi = roger nadal
djo係 neymar(?)

唔係講緊實力, djo全盛可能仲勁過佢地兩個
但對我黎講djo係amazing player 但唔係greatest of all time

Rafa硬地唔夠大清打的

如果咁類比，djo=細哨

次次都係大清大戰完無力
今次大清體力無問題

泥馬邊比得上前2者
djo全盛期又長細哨卡卡好多

今朝場波之前都有人咁講
結果

又改名

感動！ 大師兄終於一年入兩次GS四強

今年過rafa殺djo

點都唔係用泥馬黎比啦
至少都搵個世足黎比老祖

對上一次係09年, 嗰年

兜係神人，Thiem再練多陣先，睇好佢會羅大滿貫

Del Potro 都係高手，佢都羅過美網

大清開波咁撚勁
爛兜企上觀眾席接啦

你唔駛改

其實如果爛兜無得打main court ，係show court打係咪輸硬

未睇過賓高同胞打波 🇱🇻

間唔中都有d代表作

牙豆個海

咪笑

卡卡 細哨

HK Open有Svitolina

有肉地賓糕

又係svitolina wang zhang osaka
多左賓琪
無埋禾琪 sam
今年雞左d

上年仲有aga vesnina 大猩 寶查

其實搵唔到人比, 足波要搵個出道才華橫溢再中途進步到成為球王級既勉勉強強淨係諗到摩迪 但佢又未贏過世足

EQ好低，經常打到喊
一定唔係TOP 10料...

不過佢D DROP SHOT幾好睇
今年羅馬佢有場對禾琪鬥放DROP SHOT好正
最後都係僅敗

年年都係 Mallorca, Bucharest 同埋uso deep run

其他 tournament 唔使預佢

牙圭

狂賀圭打爆c lag
但又覺得只有c lag先有機隊冧老祖
圭只會係c+🐥

龜

C+🐢

四強男女都有日本人

用Tim Duncan比唔知恰唔恰當
無論自身實力同CV都靚到爆
但係唔睇籃球既話冇乜人識

多得白老鼠食左個金球獎
明明金球獎應該比到沙維小白佢地
fifa投票太on9
教練隊長唔會睇其他隊踢波，年年投美丙

想圭贏番次1000
當年madrid差2game 先傷

但佢體力唔夠 下場實輸

呢場波實有排打

有冇巴打有直播link?

頭先個set 8 deuce
嘥晒D力學fed打養生波啦

throw左佢好過
徙力又破唔到

是但一個入決賽就都會係live race超越p娃上頭8
不過p娃都只係差kiki bertens百零分

7
Kiki Bertens 26.7 NED1 3253 - +129 - Lost in US Open R32 - -
8
Karolína Plíšková 26.4 CZE2 3132 +2 +429 - Lost in US Open QF - -
9
Elise Mertens 22.8 BEL1 3080 -1 +239 - Lost in US Open R16 - -
10
Naomi Osaka 20.8 JPN1 2827 +5 +779 US Open SF
(QF ) - 3347 4047
11
Daria Kasatkina 21.3 RUS1 2816 -2 +69 - Lost in US Open R64
(R128 ) - -
12
Madison Keys 23.5 USA2 2692 +6 +780 US Open SF
(R16 ) - 3212 3912

djo今場真係有麻煩

對面上哂身
Ue差不多

Pliskova算唔算唔好彩
八強條簽都算最差

咁點都要有人撞到細猩
努力之後d pm p5 追番把啦
好易追姐百幾分
kiki bertens攞完個大盃之後都無左易

咁撚勁既
仲要djo已經頂唔順d heat
佢仲好生猛

其實入wta final都唔太緊要
最緊要反而係gs

djo

Djo老婆開始燥佢

咁好機會kick到

kick親
屌

攞唔到gs就攞 pm p5
pm p5都無
就入wtf起碼證明keep到

Millman要連過兩個Big 3

唔係爛兜同djo攞就得

今場睇到老野

點解要入去換衫比時間djo抖

Miss左
邊個要求的？

米民
im sorry novak
novak: thank you very much

係咪熱得滯要換衫褲
但唔覺米民覺得熱

Djo學哂fed d ue

set 2攞唔到就

我屌，又保送

米民亂左

齋猜唔夠米民猜

靠人df先break到

緊張到df

今場心理麻麻地

14個bp
把握到2個
其中一個係人地df

佢老婆都拎哂頭

Nole

對老廢咪又係贏

米民都幾難纏

放心，Nole 差唔多收佢皮

今日係無限送bp日

兩條pusher 磨練爛蓆

主裁

一time violation就即刻df

Bp conversion 4/20

終於ko 個pusher

真係苦戰
但係完全無壓力

老廢係呢個天氣跑都跑唔郁

米民磨到老野想ret

Straight set 都打成接近三個鐘

廢老最驚磨王

諗起上年sascha 對durian king個場

最慘係濕熱過香港

NEW YORK -- Roger Federer called this "the slowest US Open we've seen in years.''

Turns out that was no accident.

US Open tournament director David Brewer said Wednesday night that the Grand Slam event's hard courts were purposely slowed down "a touch'' in response to players noting in recent years that the surface seemed to be speeding up.
"In the general feedback we've gotten from players the last couple of years, a range of players, both male and female, the commonality we seemed to have been getting was: The courts were sort of gradually creeping up in speed,'' Brewer said in an interview. "We just felt we needed to address that a little bit this year. At the same time, we wanted to ensure we had really good consistency across all courts.''

The amount of sand or other granular items in the surface's top layer can be adjusted to make a court faster, which is what's responsible for the change, according to Brewer, rather than the recent switch from asphalt to cement underneath each court at Flushing Meadows.

He added that he can't remember any concerted effort to alter court speeds around the facility with the intention of helping American players do well in the country's Grand Slam tournament.
"I'm just trying to think if we've ever sat down and said, 'All right, look, what can we do to advantage American players when it comes to the court surface?' And I don't ever recall having that conversation in my 20 years here,'' Brewer said.

No American man has won the singles title in New York since Andy Roddick in 2003, and none has even reached the semifinals since Roddick in 2006. The highest-seeded American man, No. 11 John Isner, lost in the quarterfinals this week.

However, last year, all four US Open women's semifinalists were Americans, including champion Sloane Stephens. Two of the four women who play in Thursday's semifinals are from the United States -- Serena Williams and Madison Keys.

isner係咪算穩入wtf已經？

要之後d比賽加d力先入到
我估都係佢同KA之爭
unless 圭仔贏到djo/攞到masters啦

原本上年佢好大機，點知paris輸比sock，益左條友做水貨masters 冠軍

仲入埋atf4強

肥仔個1000分仲襟用過曼買C朗筆錢

耳屎拿係輸俾Krajinovic
簡直不知所謂

保送sock

過埋paris 佢就跌出top 100
不過無所謂啦 美國大佬 應該所有美國既tournament都會比wc佢
咁剩係打美國d比賽都好快上得番黎 如果佢翻生既話

息都未用完呀

巴黎真係二線偷雞福地，Sock, Ferrer, Berdych 都係食呢隻

1000分計

預計決賽圭仔對大師兄

因為個個都收左季唔打
可惜牙圭同球王

快D降500

今晚集氣大清

星期五呀師兄

係喎
咁集定氣先

仲有死老嘢

sock 何德何能同Ferrer、Berdych 相提並論

隨時拎兩個GS

張學友

berdych唔係生錯年代應該攞左gs

我覺得串精勁過廢拿，雖然大家都係入過一次Gs final

但串精titles少過ferrer
ferrer大部分時間世5
串精大部分時間世6

2010 Wimbledon 連過兩關，可惜冇奇蹟，過唔到第三關

差個開路工

但感覺上 串精級數高啲，費拿只係勤勞

世5 Wawrinka

四強2場同時間打

wwk後期先爆seed

串精係公務員feel
靠前3板穩定4 8強
但連250 500都唔多冠

應該係未出時間吧

wwk 2013年開始爆，都有少少時間重疊既
另外我仲會排大師兄高過Ferrer同串精，可惜傷患太多
再另外，Tsonga同Soderling被無視

wwk就好似以前讀書總有一兩個發奮圖強既例子，成世人由小學到初中d成績都完全唔起眼，到左CE/AL無啦啦大爆發

仲記得2014年 tsonga話連wwk都有grand slam
佢都值得起碼有一個

佢曾幾何時都係天才少年
04年奧運贏球王
05年已經有大師賽落袋
估唔到係生涯唯一一個

佢去其他年代或者都贏到一兩個
但同wwk比就算吧啦

不嬲覺得大師兄先係真big4

星期六朝早食蛋食到飽

soderling 唔係有mono既話
好可能起碼會有一個

Tsonga 係咪懶？430-197

Berdych 差唔多年紀, 627-332

贏ljubicic

可惜係佢無進步過

連250 500 一年都係贏得一個半個

唔傷真係有機會同wwk甚至梅爵睇齊

大清仲早過梅爵3年攞gs

希望今個星期可以拎到佢既第2個

而家無傷 贏到兜哥先算

大師兄球迷表示：小明贏硬

贏到兜哥之後都無力

但串精喺場上表現好多時都懶洋洋咁
樓上巴打用公務員嚟形容都幾啱

wwk贏到三個tsonga應該都冇野好講

tsonga 22歲先入到頭一百
berdych早佢三年
加上tsonga自己傷得多

佢明明以前都幾暴力
唔明點解之後愈打愈穩定
變成高大版ferrer

God mode嘅WWK 真係好勁

12 months later, US Open officials have now admitted they deliberately changed the speeds of courts around Flushing Meadows in an attempt to help American players.

Q. What has been your key to success against Nishikori and what do you think will be the key in your next matchup?

Novak: 'I think 'UNIQLO' was the key. Very bad - very bad joke. It is 1 am guys I am just trying to make this interesting'

費老

細威cls

睇定嚟食

輕鬆屌打

第2 set 6-0

細威

瘋狂網前得分

wwk只係太遲開竅
如果佢早多幾年遇到伯樂，可能佢做世4啦

華dee GS贏top fit球王祖2次，Tsonga好意思講岀口

好想做細威老公

Bagel

二線料之中我其實幾鐘意Tsonga，對big 3個H2H都keep得唔錯，唔似Ferrer咁未打都知輸硬，個人又humble d冇串精咁乞人憎

其實berdych做過講過d咩令你地覺得佢串

Break point 0/12

Keys break conversion 0／12

有一半都係同一個game嘅 duce嚟

如果唔係soderling 收皮norman點會教wwk

細猩對細細猩

細威決賽教做人

keys真係好撚廢
對親美國人都比人炒保送(osaka都算係大半個美國人啦根本係美國based日文都唔曉)
剩係贏coco

I love you